#HUMUI APP

## Native Android Application

La sociedad en la que vivimos está generando una crisis de valores cada vez más grande en el mundo y un tangible rompimiento del tejido social: violencia, deshonestidad, indiferencia, egocentrismo, son males que afectan la realidad de todos.

"Humüi" es un proyecto que pretende fomentar la colaboración entre los universitarios para mejorar este panorama. “Humüi” significa “satisfacción” en otomí y, como tal, la iniciativa busca tener un impacto positivo en el entorno.

El mundo necesita urgentemente de personas que asuman su responsabilidad social y que participen como agentes de cambio en beneficio de los demás, a través de acciones voluntarias desinteresadas.

¡Te invitamos a sumarte!
